林鄭應參考深圳市人民政府停工停課

一帶一路,大灣區都係包深圳，澳門，珠海
作為大灣區一份子，應共享繁榮，有錢齊齊揾，唔好偷步開工

共建中國榮耀，融入大灣區一小時生活圈
你説對不對

去特首辦前面講佢聽，如果佢肯聽既話